和平分手之後...應該點做...?

前幾日同男朋友分手，佢主動開口講分手，我都明白嘅，大家一齊左三年幾，冇咗當初嘅新鮮感，佢都話唔想再拖落去，唔想傷害我，最後我都欣然接受。

好多情侶因為鬧交而分手，最後大家斷絕來往，連朋友都唔係

但有冇巴絲同我一樣都係和平分手？
佢係一個好好嘅男仔嚟，呢幾日已經冇同佢聯絡，真係好唔慣好唔捨得，我知道已經冇可能番轉頭做番情侶，但係真係接受唔到以後佢唔再係我身邊

可以點做？

我岩岩先分手兩日，都算係和平分手，大家都明白雙方既性格好唔同而分開，拍左一年多少少，係佢提出分既，我都好唔甘心

係兩日前，我仲每時每刻都諗緊點買樓，第日我地個屋企係點既，會養隻狗仔 依家可以咩都唔洗諗啦

除左等 就係等 等時間沖淡
或者搵到個你更愛嘅人

利申 散左2個月 和平分手 我提出

一直都冇聯絡番？ 你覺得之後會唔會再見亦是朋友？